商廈平台為model拍照 26歲健美先生中環墮樓亡

商廈平台為model拍照 26歲健美先生中環墮樓亡

影相果個跌死咁搞野

Rooftop 就收皮

好想知佢跌落去果時諗緊咩
唔知佢有冇影墮樓一刻

人地敢追夢 就算死都不枉此生

你班鍵盤戰士除左識讀書返工敢追夢咩

呃得人多
依家咪有報應咯

【10：46更新】新增影片
中環利源東街9號利東大廈，今早9時許，一名穿短褲、波鞋、身材壯健的男子，被同事發現由高處墮下，倒卧4樓平台重傷昏迷，救援人員到場證實男子當場死亡，警方正展開調查。

現場消息稱，事主在樓上工作，事發時充當攝影師，在12樓平台為模特兒拍照，期間懷疑失足墮地。

死者姓江26歲，英文名阿Will，在墮樓大廈內一間健身中心做健身教練。《蘋果》聯絡到樓上另一間健身中心的黃姓職員，同時也是死者的舊同事。黃今早返工，已經發生墮樓事件，他向大廈保安員了解後，得悉死者竟然就是阿Will，感到非常突然。黃估計是意外：「自殺唔會，估計是意外，可能佢影相，響12樓平台爬出去，外面空間好窄㗎！」他估計事主失足墮樓。

黃指，阿Will年約25歲，是freelance健身教練，本身有參加健美比賽，前兩日剛於澳門一項健美比賽中獲獎。黃形容，阿Will「有上進心、好nice」，由於他不時自拍上載到交友網站，黃估計他今次也是在12樓平台自拍時出意外。「嗰度有差唔多5呎多的欄杆，爬出去，外面空間好窄。」

他在互聯網上自我介紹稱，有4年個人健身教練經驗，剛於前兩日，在GLOBAL CLASSIC澳門站邀請賽獲第4名，另外於2016奧林匹克先生亞洲香港賽獲亞軍、2016香港健美健身總會男子型體健美錦標賽第六名。他的fb內亦滿載健身比賽及生活照，其中一張合成相片顯示，他在2010年皮膚白滑，經過艱苦的操練，2016年即展現8件腹肌的健美身型。

另外，他在學歷簡介中指出，中學於深水灣的南島中學畢業，再先後於清華大學商業/管理經濟學及英國曼徹斯特大學工商管理畢業。2013年起投身健身教練行列。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

死者曾在健美賽事中奪獎。

死者曾在健美賽事中奪獎。(互聯網)

死者身型健碩。(互聯網)

男子高處墮下倒卧平台身亡。(胡恩宏攝)

救援人員到場證實男子當場死亡。(胡恩宏攝)

(胡恩宏攝)

事主在12樓墮地身亡。(讀者提供)

(讀者提供)
桌面版使用說明使用條款聯絡我們
©2017 AD Internet Limited.
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

口德村民唔見哂

落地前秒速 selfie 呃like

夠唔夠時間上傳呀

蓋清準備幾時為左追夢去死先

走馬燈咁睇番曬自己一生

仲有諗緊呢個月呃人簽左幾年個啲上堂費未收就死左

笑左出聲

變左won't啦

呢句真
為夢想而死
不枉此生

影有條撚用，po唔切上ig sc fb，又未p圖
蝕呀今次

Rip

諗起達哥, 又係鍾意玩跳樓影相

Won't!

個model咩樣

爬出去真是抵撚死

無得阮

RIP

搏盡無悔

他在學歷簡介中指出，中學於深水灣的南島中學畢業，再先後於清華大學商業/管理經濟學及英國曼徹斯特大學工商管理畢業。2013年起投身健身教練行列。

咁叻仔都要做健身教練

屌

波台狗真係onlun9

個波好大

唔知胡師傅點睇呢單野
健身為左影女

人生勝利組,做教練食仔當消閒

大天2?

可能影仔呢

為靚港女死, 值得啦

好想知佢臨落地有無谷肌

種瓜得瓜種豆得豆，爬得咁高就跌落樓
死咗啦仲追乜夢

啱
跌落去個下 應該係感動落淚既面容

如果唔谷實 可能可以做到避震效果
谷得太實反而會失效

同砵仔榚老闆差九皮

二分一口德二次加c